我正式宣布HKU 聖約翰學院所有人 狗都不如

我屌晒你地老母 琴日班義士食tg 係黨鐵俾人打既時候你地仲係到咁開心玩ocamp 係到跳舞???

push

豬狗不如

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

Push

大把ocamp都係咁架啦

diu

St john 不嬲全部都係離地撚

St john 不嬲on9 全hku都知

唉 而班人淨係識玩 有冇為過香港出一分力

請見今年中大o camp 四院會師

HKU 不嬲垃圾, 尤其係HALL撚

人地玩關你撚事

HKU真係好撚離地
所以暴大科大真係真一大
偉倫堂

st john全部離地撚黎
個個非富則貴典型既得利益者

sjc不嬲扮哂 blue blood咁

真係cls架 睇到好撚心寒 點解有d人離地到咁...